【女扮男裝】21歲女「內褲塞襪」偽裝男生 性侵50名未成年少女判囚8年

英國一名21歲女子，假扮成16歲少年，在社交平台上結識未成年少女，不但與她們交換私密照片，更相約見面，並要求到女方家中發生性關係藉以非禮對方。事件直至一名少女輕生後才被揭發，據警方估計，受害少女至少有50人。

據《BBC》報道，21歲的傑瑪（Gemma Watts）本身是一名足球員，她從2017年起，發現自己對未成年少女產生慾望，於是將自己打扮成男生，將長髮綁起，收在帽子内，並穿寬鬆的衛衣和褲子，以16歲少年「傑克」（Jake Waton）的身分，在社交平台Instagram和Snapchat等分享照片。

傑瑪以13至16歲少女為目標，「讚好」她們的照片來引起注意，她不時對這些少女噓寒問暖，又擅長用甜言蜜語來獲取她們的芳心。當取得她們信任後，她就會要求與少女交換私密照片和影片，並相約見面，誘騙她們發生性行為。

為了隱瞞身份，傑瑪會將數對襪子塞進內褲裡，偽裝成男性生殖器，讓對方撫摸，當少女問及她的胸部如女性一樣豐滿時，傑瑪就會表示自己曾經很胖，並因此而自卑，來博取同情。

直至2018年3月，一名少女為情自殺未遂，該名少女向醫生透露曾與一名少年交往，警方展開調查，最初無法找到「傑克」這個人，後來才發現其真正身分。同年10月，警方在火車上拘捕傑瑪，當時她跟另一名少女在一起。

去年11月，屈絲在法庭上承認誘拐未成年少女及性暴力等罪行，被判入獄8年。一名14歲少女得知真相後崩潰大哭，表示「我的心臟要爆炸了」，她在庭上宣讀受害人聲明：
"我的世界都停止了，我無法呼吸...我非常愛「他」。"

……………

為了隱瞞身份，傑瑪會將數對襪子塞進內褲裡，偽裝成男性生殖器

...

上交友app搵les咪得

假9

成個咕嚕咁

咁都過到骨 ?

Mr Siu asks you.

又幾型

死TB。

咁都有人信
乜班處女咁好呃嘅

You 竟然是個girl

痴撚線

與次同時 連登毒撚依舊靠打丁度日

其實一睇已知女人

唔明點解會有人類睇唔穿

Ed Sheeran

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

cls

條女幾正

wtf

呢句好毒 入黎就係等睇呢句

班女可能係les既